正式宣佈:對藍店都要懲罰

各位巴絲公平d ,唔好剩係懲罰黃店
堂食去黃店支持,外賣去叫藍店

千撚祈唔好比錯藍屍/黑警地址
因為一方面搞到藍店整完個飯無人要
另一方面煩到藍屍,警察叔叔

1/5

2/5

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

3/5

嘩，咁仆街
大家千祈唔好做
俾錯地址呢啲行為唔要得

4/5

係囉,外賣仔又白行,廚房又白煮,食材又白用

5/5

你笑乜春
叫外賣俾錯地扯真係好冇公德心

咪同你一同強烈譴責lo 大家千其唔好咁撚樣做

絕對唔可以比佢出現呢d情況

下午茶時間啦,又餓又唔願出街,就支持下藍店啦

P牌狗推唔旭,各位巴絲幫手推到黃色經濟圈採納

乜撚野 d藍絲一早用緊呢招玩黃店